FIFA 2021 Pro Club 招人 （ 任何位置, 新人舊人亦何)

大家好, 我叫薯叔呀, 我只係玩過FIFA2018

而家想組一隊PROCLUB, 歡迎大家一齊踢下聯賽, 開心一下

請跟據以下格式申請入隊:

稱呼:薯叔
位置: ST
可上線時間: 星期一至五晚上10點PM後(有時可以7點上線)
有/無Mic: 有
PSN ID:

如果夠人數, 會考慮開一個Discord 群, 多多指教 !